我同學無讀Bio但走去補scarlett chu係咩心態

係咪貪得意？

見到佢一面已經值得，遲d都偷老豆老母錢去補番一個月

On9

虛有其表

歪咀歪面肥婆

push
順帶一提
條友報左遵理9個course
之前仲試過唔返學跟住去上遵理

比康蛇私有化左

屌咁撚樣晒老豆老母錢

好撚柒喎

Agger,好撚豬

錢多
咸濕
人地同康sir已經

最新統計 原來條友夾埋補緊11班
中文YY
英文kenneth + billy
數學dick + koopa
通識Hong Sir
phy wayne leung
chem sam + kelvin
bio（無讀但補）bio豬
bafs 肥羊

痴線 每個月用7000貼班補習佬

康蛇係咪晚晚都交流BIO/ LS 公共衛生

人地屋企有錢

係補都補louise同antonia